得罪講句，鍾嘉欣一定係全香港最靚嘅女藝人

後生已經無撚敵
但去到而家34歲仲可以keep得咁好
仲好似越黎越靚
人靚聲甜 又係賢妻 呢啲女人可以去邊度搵
到底條加拿大鬼佬前世做左咩好事
還我嘉欣bb

大左肚都可以咁正
真係好撚好J

臭雞 基督徒奉子成婚

收皮啦你

莊思敏/曾樂彤 屌打

兩個都咁柒 點比

其實tvb好多連名都up唔出果d
先係禾桿冚珍珠

人...生......馬............戲..團

Ok啦 係幾靚嘅 不過邊忽最靚？
同期嘅法拉拋佢幾條街

it will kill